冇另一半嘅入一入黎

再一次Lonely lonely chirstmas

聽My Private Christmas Song

唉

不要再說了